仆街死啦你班TVB打手

仲有果班免費幫人宣傳嘅fans

推tvb到完場嗰啲全部陷家鏟

屌你老母配音迷 成班係到聽堆女聲再幻想幕後配音條女個樣 真係痴撚線

頒獎典禮都有人推爆post

tvb究竟放左幾多打手入來

有咩問題 盤菜都大把人去畀五星

而你自己都叫容祖兒啦 打手

.....

咁叫毛澤東咪毛澤東打手...？